（有圖）點解陳凱琳個波大咗咁多

結婚戴超係咩玩法

Nu bra

升球大墊

結婚啲新娘一定會攝墊

結婚個個都大啦

砵仔糕

谷奶，有咗

但我聽d 女仔frd講波大著婚紗唔好睇

有咗咪結婚 胸咪大

但結婚個個都突哂出嚟

我都咁話

有左起碼升兩cup

佢戴超係為咗唔俾人睇到佢望自己老婆對波

影到佢個肚仲係好平

日揸夜揸啦 仲望

佢地個仔係咪中印混血兒？

星球大戰啦擺明

無啦啦結得咁密
實係有左啦
lm等睇結完婚過一排就宣怖話有左

A點揸

通常講得呢句嘅都係平胸iPad

b都唔知有無

攝幾多先可以大到咁多

假9

我朋友話佢似係有左

有中東血

P圖重裝甲

9成9
如果唔係點會結得咁 急

老mk

不嬲婚紗都有nubra/girdle架啦

啲女人好蠱惑

呢張仲誇

四分一姐

假架啲奶!

平胸著初衫唔係好睇d野

佢呢d nu bra都夾唔到
波大左好多 起碼要有C先夾到咁既弧形

平胸著衫唔好睇d咩

第一眼剩係望到塊面 心諗好撚恐怖

對胸器反地心吸力
明顯唔只nude bra 而係成件girdle 收腰加推上去

喂 谷啲奶

都睇你本身咩cup
不過港女升3，4個等閒事
以前host有咗，都係升得一個cup，我諗胸本身大唔會再大幾多

gay test

都要有肉先夾到架
佢平時平到咁
似谷奶啦

印度新娘

佢之前31AA
而家比盡都係b咋啵

上面成班on99咁乜都唔識

c 都嚟緊啦

btw好似鬼妹，個妝化得佢幾靚啊

有奶便是娘

諗起呢個

平時a宜家c喎

明明好耐以前佢有個廣告
佢夾到有條線都好 但個胸都會夾到扁哂
今次好明顯成個胸多肉好多 夾出黎胸型都好出好有弧度 平胸點夾都無呢個效果
有左#h[phot

Nubra

揸還揸，望還望，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓

是咪會返印度擺返圍?

究竟明唔明
nubra都要有肉先可以push到咁圓

3個月都可以唔見肚
coffee 7個月個肚都唔大

無混血 第時睇下你地個bb咩樣

谷德昭勁

唔係有左
會結得咁急咩
慢慢plan都得啦

有冇請親生爸爸去？

雖然一定會墊但一定無咁誇
佢點都要收埋個釘所以露得既都係北半球

聽人講過nude bra 疊加咁用...
用2-3對可以推到咁

唔star war點留美好一刻

驚俾人認得

望住黎揸囉

日本仔好似有條片test

我又冇份揸我點知

估唔到陳凱琳咁快結婚, 重要係同膠穎
所以選港姐好多時都搵到個老公

谷奶

一定有咗啦 本身佢對波仔撚攝到呢個效果咩

咁你都知

十億細2o年

印度西施

生到成個黑人都可以話無混血，講姐，最重要有人信

以為開新戲劇照

波大著T裇唔好睇
波大著婚紗唔好睇
波大著西裝唔好睇

再望真D，同你講依句野既港女根本冇波，佢著乜你都冇興趣

到今時今日都唔明
點解個鼻都個下巴咁突出

谷奶啫

中東血統

落埋妝仲

點解中東人嫁人可以著到咁open 叫老豆賜佢一死啦 連登仔幫下手搵佢親生父親

鄭生都食唔少好野。又姣蛇又niki, 又國產model

攝晒嘢

港女fd?

提子

重加化妝，打曬陰影，好似畫個胸咁

講果個港唔哂，附和果d就....

想屌！

的確會怪
因為婚紗都會收腰
個對比會更大

寫埋圖班毒撚都未必識睇
一味話大大大

膠穎食過王馨平 咩cup都食過

對波夾硬 夾出條陰影就完成左使命

大左咁多！

第二張好唔自然

係真波定假波，得橡膠穎先知

橡膠為左錢可以去到咁盡

佢老公都成五十歲 重有冇力

為午夜喝采
日與夜照開
就算夜已深
Come down to Mac tonight ~Hey

親生爸爸有無去

橡膠45定46咋嘛

波大可能會唔好睇，但無波直頭係樣衰

橡膠後過兩日生日，足49歲，半百阿叔。

之升胸巨墊

唔想被人認到

賓妹黎講算細

南亞人都咁細波

死谷姐，嚇我唔到嘅

正常男人6,70歲都仲得

如果我之後49歲有佢一半咁後生就好

magic

家下未到49都無佢咁後生

瘦撚到，慢慢扑野好似屌骨頭咁

比人屌得多個波會大咗